［唔再迷摩］哈化柏林 對 利物浦 11

🎈🎈

點解你開

賣左一艾拔圖M波衫，
女朋友著過（著住黎屌）

懂不懂規矩

屌摩屌到化哂都唔識醒

迷摩 可一不可再

扼正評

$500起bid

下場作客拜仁
開post嗰個自己醒水
瞓先

會員 你痴線架

體諒下我
搶左先開左post

2舊同你收購黎燒左佢

雙post兩邊走

Mane D狀態

雙post一齊推爆

巴打你有啲誠意，$450比你

用隔離果個

樓下on9仔

反彈冇回頭